[狂 賀]五 毛 JR 已 bam

熱烈地彈琴熱烈地唱
歌聲多歡唱個個喜氣洋洋
飲多杯勝嘅個個開心歡暢
喜氣洋洋洋溢四方

因為叫人自殺？

熱烈地彈琴

係咪永久bam先,一陣14日後又復活

雖然條垃圾可以拎分身

條撚屌即刻驚到問點樣可以被bam

係
search唔到post就永久bam
14日嗰啲係禁言

JR(反本土滅港獨）#86841教唆他人自殺

#9 JR個留言唔見埋

好波

有無人cap番佢遺言

冇得再屌佢老母